為咗收視率，決賽已經內定成丙球王對花球王

可憐嘅英超球隊，又成為兩位刷錢機器嘅陪襯

4強
鏝(被熱打殘) 對 疤
祖 對 利(四大皆空)

賽制都未識睇？